# پیشرفت کار

پیشرفت کار تعیین کننده حالت کلی یک پردازش است. میزان پیشرفت کار با استفاده از دو پارامتر تعیین می‌شود که عبارتند از: کل کار و کارهای انجام شده. میزان کار انجام شده برابر با رابطه زیر خواهد بود:

  work = worked / totalWorked

علاوه بر این برای هر کار یک عنوان در نظر گرفته می‌شود که معمولاد در نمای‌ها به کار گرفته می‌شود. هر مرحله از پردازش نیز با استفاده از یک عنوان زیر وظیفه بیان می‌شود تا نمایش وظیفه برای کاربر مناسب باشد.
